In Frankrijk - wie weet dat ik een gevangene in de Bastille ben geweest raak me aan, behalve om me te overweldigen met omhelzingen, of draag me in triomf.
Mijn oude pijn heeft me een kracht gegeven die ons door de barrière, en heeft ons daar nieuws over Charles verzameld en ons hierheen gebracht.
Ik wist dat het zo zou zijn; Ik wist dat ik Charles uit alle gevaren kon helpen; ik zei Lucie dus.
Wat is dat voor geluid? '
Zijn hand lag weer op het raam.
